# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
#   <appweb.cn@gmail.com>, 2012.
#   <suiy02@gmail.com>, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ownCloud\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://bugs.owncloud.org/\n"
"POT-Creation-Date: 2012-11-11 00:01+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-11-09 23:13+0000\n"
"Last-Translator: I Robot <owncloud-bot@tmit.eu>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/owncloud/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ajax/changefoldername.php:30
msgid "Error changing name of folder "
msgstr "修改目录名称出错"

#: ajax/collapsefolder.php:36
msgid "Error collapsing folder."
msgstr "展开目录出错"

#: ajax/createfeed.php:52
msgid "Feed already exists."
msgstr "Feed已存在"

#: ajax/createfeed.php:58
msgid "Error adding feed."
msgstr "添加Feed错误"

#: ajax/createfeed.php:71
msgid "Feed added!"
msgstr "Feed已添加"

#: ajax/createfolder.php:37
msgid "Error adding folder."
msgstr "添加文件夹错误"

#: ajax/createfolder.php:47
msgid "Folder added!"
msgstr "文件夹已添加"

#: ajax/deletefeed.php:29
msgid "Error removing feed."
msgstr "移除Feed错误"

#: ajax/deletefolder.php:27
msgid "Error removing folder."
msgstr "移除文件夹错误"

#: ajax/feedlist.php:28
msgid "Error updating feeds."
msgstr "更新Feed时错误"

#: ajax/importopml.php:40
msgid "Empty filename"
msgstr ""

#: ajax/importopml.php:50
msgid "No source argument passed"
msgstr ""

#: ajax/importopml.php:54
msgid "Error while reading file"
msgstr ""

#: ajax/importopml.php:64
msgid "An error occurred while parsing the file."
msgstr "解析文件时发生错误。"

#: ajax/loadfeed.php:52
msgid "Feed loaded!"
msgstr "Feed已载入。"

#: ajax/movefeedtofolder.php:37
msgid "Error moving feed into folder."
msgstr "移动Feed时出错"

#: ajax/selectfromcloud.php:31
msgid "No file path was submitted."
msgstr "没有提交文件路径。"

#: ajax/selectfromcloud.php:38
msgid "File doesn't exist:"
msgstr "文件不存在"

#: ajax/selectfromcloud.php:44
msgid "Couldn't save temporary image: "
msgstr "无法保存临时图像: "

#: ajax/setallitemsread.php:63
msgid "Error setting all items as read."
msgstr "标识所有已读时出错。"

#: ajax/setitemstatus.php:47
msgid "Error marking item as read."
msgstr "标志为已读时出错。"

#: ajax/updatefeed.php:37
msgid "Error updating feed."
msgstr "更新Feed时出错。"

#: ajax/updatefeed.php:45
msgid "Feed updated!"
msgstr "Feed已更新！"

#: appinfo/app.php:38 lib/search.php:21
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: js/items.js:122
msgid "Error while loading the feed"
msgstr "下载种子(feed)时错误"

#: js/items.js:122 js/items.js:589 js/items.js:700 js/main.js:114
#: js/menu.js:532 js/menu.js:592 js/menu.js:614 js/menu.js:641 js/menu.js:663
#: js/menu.js:914 js/news.js:28 js/news.js:46 js/news.js:58 js/news.js:76
#: js/news.js:90 js/news.js:116 js/settings.js:10 js/settings.js:17
#: js/settings.js:68
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: js/main.js:33
msgid "None"
msgstr "无"

#: js/main.js:101 templates/main.php:17
msgid "Show only unread"
msgstr "只看未读"

#: js/main.js:105 templates/main.php:13
msgid "Show everything"
msgstr "展开全部"

#: js/menu.js:505
msgid "Are you sure you want to delete this feed?"
msgstr "确定删除此Feed吗？"

#: js/menu.js:513
msgid "Are you sure you want to delete this folder and all its feeds?"
msgstr "确定删除此目录及其中的Feed吗？"

#: js/menu.js:521
msgid "Warning"
msgstr "警告："

#: js/news.js:28 js/news.js:58
msgid "Name of the folder cannot be empty."
msgstr "文件夹名称不能为空"

#: js/news.js:33 js/news.js:95
msgid "Adding..."
msgstr "添加中…"

#: js/news.js:50 templates/part.dialogues.php:9
msgid "Add folder"
msgstr "添加文件夹"

#: js/news.js:63
msgid "Changing..."
msgstr "修改中……"

#: js/news.js:79 templates/part.dialogues.php:34
#: templates/part.dialogues.php:38 templates/part.dialogues.php:43
msgid "Change folder name"
msgstr "修改目录名称"

#: js/news.js:90
msgid "URL cannot be empty."
msgstr "URL不能为空"

#: js/news.js:120 js/news.js:127 templates/firstrun.php:5
msgid "Add feed"
msgstr "添加Feed"

#: js/news.js:124
msgid "Error while parsing the feed"
msgstr "解析此Feed时出错。"

#: js/news.js:124
msgid "Fatal Error"
msgstr "致命错误"

#: js/settings.js:17
msgid "No files selected."
msgstr "没有选择文件。"

#: js/settings.js:31
msgid "Importing OPML file..."
msgstr ""

#: js/settings.js:42
msgid "Not a valid type"
msgstr ""

#: js/settings.js:60
msgid "Importing done"
msgstr ""

#: js/settings.js:64
msgid "Error while importing feeds."
msgstr ""

#: js/settings.js:88
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#: lib/feedmapper.php:180 lib/itemmapper.php:207
msgid "no title"
msgstr "没有标题"

#: lib/foldermapper.php:127
msgid "no name"
msgstr "没有名称"

#: lib/itemmapper.php:212
msgid "no body"
msgstr "没有正文"

#: opmlexporter.php:52
msgid "subscriptions in ownCloud - News"
msgstr "在owncloud中订阅-新闻"

#: subscribe.php:30
msgid "An error occurred"
msgstr "发生了一个错误"

#: subscribe.php:32
msgid "Nice! You have subscribed to "
msgstr "不错！您已经订阅"

#: subscribe.php:36
msgid "You had already subcribed to this feed!"
msgstr "已经订阅过此feed哟。"

#: templates/firstrun.php:2
msgid "You don't have any feed in your reader."
msgstr "您暂时没有Feed"

#: templates/firstrun.php:6 templates/part.dialogues.php:28
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/firstrun.php:7 templates/subscribelet.php:7
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: templates/firstrun.php:11
msgid "Import OPML"
msgstr "导入OPML文件"

#: templates/firstrun.php:12
msgid "Upload file from desktop"
msgstr "从桌面上传文件"

#: templates/firstrun.php:12
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: templates/firstrun.php:13
msgid "Select file from ownCloud"
msgstr "从owncloud中选择文件"

#: templates/firstrun.php:13
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: templates/firstrun.php:15 templates/settings.php:4
msgid ""
"Select file from <a href=\"#\" class=\"settings\" id=\"browselink\">local "
"filesystem</a> or <a href=\"#\" class=\"settings\" "
"id=\"cloudlink\">cloud</a>"
msgstr "从 <a href=\"#\" class=\"settings\" id=\"browselink\">本地文件系统</a>或者 <a href=\"#\" class=\"settings\" id=\"cloudlink\">云中</a>选择文件"

#: templates/firstrun.php:18
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: templates/firstrun.php:24
msgid "Or..."
msgstr "或……"

#: templates/main.php:34
msgid "Add feed or folder"
msgstr "添加feed或目录"

#: templates/main.php:35
msgid "Add Feed/Folder"
msgstr "添加feed/目录"

#: templates/main.php:37
msgid "Feed"
msgstr "Feed"

#: templates/main.php:38
msgid "Folder"
msgstr "目录"

#: templates/main.php:45
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/part.dialogues.php:1
msgid "Add Folder"
msgstr "添加目录"

#: templates/part.dialogues.php:4
msgid "Add new folder"
msgstr "添加新目录"

#: templates/part.dialogues.php:8 templates/part.dialogues.php:42
msgid "Folder name"
msgstr "目录名称"

#: templates/part.dialogues.php:14
msgid "Add Subscription"
msgstr "添加订阅"

#: templates/part.dialogues.php:17
msgid "Add new feed"
msgstr "添加新Feed"

#: templates/part.dialogues.php:20
msgid "Choose folder"
msgstr "选择目录"

#: templates/part.dialogues.php:29
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/part.feeds.php:48
msgid "New articles"
msgstr "新文章"

#: templates/part.feeds.php:51 templates/part.listfeed.php:34
#: templates/part.listfolder.php:35
msgid "Mark all read"
msgstr "设置所有为已读"

#: templates/part.feeds.php:55
msgid "Starred"
msgstr "已加星标"

#: templates/part.items.php:17 templates/part.shared.php:18
msgid "Mark as unimportant"
msgstr "标志为不重要"

#: templates/part.items.php:20 templates/part.shared.php:21
msgid "Mark as important"
msgstr "标志为重要"

#: templates/part.items.php:37 templates/part.shared.php:38
msgid "from"
msgstr "自"

#: templates/part.items.php:43 templates/part.shared.php:44
msgid "by"
msgstr "被"

#: templates/part.items.php:56 templates/part.items.php:57
#: templates/part.shared.php:55
msgid "Share"
msgstr "共享"

#: templates/part.items.php:58 templates/part.shared.php:60
msgid "Keep unread"
msgstr "保持未读"

#: templates/part.listfeed.php:33
msgid "Delete feed"
msgstr "删除Feed"

#: templates/part.listfolder.php:29
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#: templates/part.listfolder.php:33
msgid "Delete folder"
msgstr "删除目录"

#: templates/part.listfolder.php:34
msgid "Rename folder"
msgstr "重命名目录"

#: templates/settings.php:2
msgid "Import feeds"
msgstr "导入Feed"

#: templates/settings.php:8
msgid "Export feeds"
msgstr "导出Feed"

#: templates/settings.php:10
msgid "Download OPML"
msgstr "下载OPML"

#: templates/settings.php:12
msgid "Subscribelet"
msgstr "订阅组件"

#: templates/subscribelet.php:5
msgid ""
"Drag this to your browser bookmarks and click on it whenever you want to "
"subscribe to a webpage quickly:"
msgstr "拖动此到您的浏览器书签，每当你想迅速订阅网页单击它"
